[1977安樂工程等死區]推到9:30開市

人踩人呀 盤前沽到佢落$0.5

呢隻垃圾黎你沽都冇人接

TLDR 唔知咩事既人睇呢句：

1977安樂工程，鄭若驊個細佬原來係CFO

會唔會聽日一開市狂掃貨 掃到佢 $3
掃到散戶以為冇事 再減持

鄭若驊回應被制裁 稱有國家作強大後盾不會被嚇倒

就憑呢句聽朝國家隊掃到創新高

都清袋啦！仲課金？課左都無人接
直插是劇本

散戶心態 見佢不跌反升 想坐順風車

ATAL有西錢掃返自己貨咩，係美國買左間升降機公司，宜家美國制裁凍過水，污水處理廠job又未回到錢，BS job又唔係多生意，留名食花生

支持下爸打 9:30 睇下佢去到咩價位

變仙股

你哋起勢燈
想死都難啦

睇國家隊托上去都好睇

有港股通再講

鄭若樺係大股東的話即係虛假消息誤導投資者

可能停牌呢

根本就係夫妻共同持有，佢概念轉換想甩身打翻落去地底泥

聽朝起身睇

去證監投訴啦

等候區

什麼叫絕望

留名

兩公婆用信託形式持股就想無事,而家係制裁令,唔係一般商業紛紛
唔會理你用咩方式持有

窮途末路

嗰兩間阿滴同阿玲係咩公司?
佢地仔女個名?

留名見證奇蹟

我係支共實托到上十蚊，博得過

唔係9點開市咩？

大陸狗仲唔托高佢～洗你幾千萬保隻狗唔係唔保啊

點解唔係停牌？

阿爺瘋狂托 一定爆升 開市不問價掃

留名睇人 跳樓 定 發達

仲有2粒鐘唔夠，霸定位食花生

咁多間分公司係得adc同水廠叫做得比較好

洗唔洗同美國啲公司講聲無事，放心繼續同安樂工程交易

潘生輸剩都有大奶，人生贏家

Lm

推

安樂死啦 屌你老母

支持大波嬅 托到佢對奶由墮變挺

來吧

公眾持股得28% 我覺得唔會大跌

跳水隊

見證歷史時刻

末日尾班車，通往地獄

跌住2仙先

老公老婆有deemed interests

又上又落

5仙

綠燈

國家隊進場？

準備走貨

唔知點解有啲緊張，好似見證緊歷史咁

大家會否期望過高
呢啲莊家股黎

我都有咁嘅諗法， 不過花生不妨一食。

大家坐穩未

2%

花生

勁假時段姐

pish

升添啦

歸晒邊。 又可以吸貨之後等派息

5仙都5％

冇人敢接貨

Otto pun心諗你個八婆

實比連登仔燈上去啦

冇乜貨可以接

明明都咁有錢，仲聚個八婆做乜

有冇北水托

衰咸濕

盤前有10萬成交，走得甩算好彩

律政署同事有冇買番D捧場飛呀？走未呀？

一陣開市散戶仲唔走鬼

咁有錢，娶個後生30-40年既仲好啦

走到好走,擺係匯豐都冇咁驚

佢冇條八婆做倒咁大政府工程咩？以前安樂係一間消化工程公司仔嚟嘅

貨源歸邊，跌比你班連登仔睇咩

依D咁既家族股都可以上市抽水，唔講都唔知港交所咁ON9

咁咪唔會跌

又唔算公司仔既，大波華上位之前都好大間了

第一日炒股？大把垃圾公司都可以上市。美團有錢賺就係大陸上，洗鬼黎香港

國家係唔會為左一隻垃圾棋仔去救佢, 呢d 兵仔由佢送死啦, 為國捐軀

插未

香港轉錢去外國容易d

佢家爺仔乸玩曬

lm

身家無左一億

升

痴線跌咁少

條街冇貨

跌太少

無錯 之前d人叫到大一大
點知跌一成都無

咁既細價股都拎黎討論

跌得5%

唔見左5%啦wor已經
佢依D股平時都冇咩成交既
要free fall都唔係咁易

又唔早啲講, 等樓主自high左咁耐

又唔見前兩日咁講

冇事冇幹咩散戶會買呢d股票其實

早d 出黎呀麻

市值咁少，又冇街貨，好難跌

好撚燈呀屌

唔早d 講

要靠連登仔左手交右手，呢頭9毫入1球，轉頭5毫沽翻出去，為港捐軀了

唔關事，有d 觸角既都知影響唔會大

冇人重視你呀，呢啲就係毫子股嚟嘅咋

呢隻股根本就冇flow
唔會跌幾多架
除非佢地兩條友自己dump

就係見上面話好少散戶持股先諗起呢個問題

燒山話成間公司一夜冇晒

睇轉燈

咁同隻股票幾多錢冇關係架

間美國收購都係2億幾
write off 曬都唔跌一半

隻野都冇交易跌啲乜鳩

連登仔唔出聲應該跌殘，而家咁樣暴力救隻股想死都難

其實都冇咩散戶
得自己人持有

無量下跌，老散自已玩

睇會唔會大嘢散貨口裡說不身體很誠實

不過仲跌少左0.94

其實點解會睇大跌
呢D好少街貨
個個以為跌果幾%扯哂旗

因為呢度係連登囉

冇事嘅跌幾%啫

連登好撚燈

準備倒升

all in la
為面子一定要炒到上$10

佢隻妖股就係

-4%
國家隊又出手？

dump 都唔會有人掛盤